[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (3300)

me

Slow

曼

。。。

感謝我boss代開

無心爭果個中左

曼又回

yy tell me y

熱刺 /

有手足post 陣未？

要下注了

想g今日冰個乞到食？

有冇人大注屌盡曼聯

熱 平手高水己入 齊羊

2:2

走地角大黨浦頭

fg19000
換走kane後hot dog win

永世不買49000 Allin 未來熱

識買一定買我熱

想派我？

曼聯

國冠盃場場回飛贏 狗都識買

反轉

陣呢？

莎利

85台直播，準備笑柒盧卡古

買邊隊fg好

熱定曼

我買熱狗

嗨！點呀你

有渣古？

原來冇

1c

冰

逆思維賭波法
熱上場殺完牙朗
要曼了

買左第一隊7頭 是否不智

有

有冇圖加持

2c

持續小針

呢度比唔比貼事前飛？

Gel

卡尼正選 = 半客

比 我成日貼

之前比
依家事後中左先係英雄

無老孫

事前梗係歡迎

慰山現代-0.5/1@2.11 1000$

熱派錢

條中場熱狗贏哂喎
你地對曼聯咁有信心？

重叫緊春

有無陣

想屌落10.5大到

轉盤

兒子後備？

之後成堆癲狗叫你派

？？

10.5 2.2 1.59 >>>> 2.15 1.62
9.5 無郁左

我朋友比料 唔中搵我

蔚山現代 Goal!!!!!! 2:1

買s?

會絕地反擊

再跌引唔到人買

料呢

邊有

一齊屌爆佢

ching sick ball

祝羊

唔買la，應該10c ft

但曼殺左e卡迪點計

出面初盤8.5

唔比 淨係可以事後

叫定先 獌cup未

都係9-10啦

越回越愛
肯尼剃你眼尾

繼續叫人幫我買熱刺讓球win

波post 逢第一張post 不太老黎

祝贏

火車頭 半8
8.5b gel

屌唔屌埋半大

玩撚完 又要著定草

支持

50k plan now start

無人買大波？

德乙咁快開

所以國米 上場殺返祖記了

call完G性交轉運
贏左再屌多佢一獲

我買左熱狗
大家睇路呀喂！

fg 獌 sg 熱

恩公 前幾日贏波點睇 落左德丙

國冠盃真係回飛贏撚硬 唔好唔信邪

垃圾隊咪留係德乙害人

我未禁制。考慮中

下年上番德乙又有得買了

而家去入點睇
定聽日先

有asw入閘前買咩未？

唔明 睇唔通

手足信心
一齊羊or 一齊豬

未來熱垃圾黎

屌左1000落熱狗盤!!!!! 是否不智

曼半場贏

曼聯根本唔係熱狗果皮 等被炒

im

2019仲買熱刺？

講真 feel到有雨 角球個隻

唔放eriksen同son擺明等曼連下半場成隊換個陣換上黎殺哂

快轉平半寧高水輸半博全

全場熱狗W

hotdog

岩岩先落堂咋

歐聯亞軍

買熱狗正傻西

Tg 大船 熱狗

有機會平手

ASW TOT

Asw要和了！！！

Asw

熱刺

我都覺 買左10.5B

買完去玩囡囡

全世界熱 重心我曼

關我撚事咩

中左再上來派

你咁樣不如下次咪撚post啦

曼大船

有無半和手足

ok

半客

買左熱

半大已跟

唔中大大力bin？

曼聯上場d把握力廢到仆街都落飛

Gel定la

留名睇手足屌死啲死曼狗

咁你貼飛未阿

Tvb唔識播波？

下 今場有綠木正選 唔多講

祝羊 我都買左曼

做乜唔出軍人孫

All in 佐曼

Goal

Allin 左 我曼

蔚山現代 2:1

半和全和ok?

曼聯半場不敗 唔中返後搵我

Gel定先

。。 100k?

多謝狗會

有冇人要熱狗

馬會多人到

咩黎

50k

買左曼fg 同 熱盤 係咪要驗腦

好多人要左

曼聯洗唔洗出迪基亞咁撚認真呀

刷角啊 屌你老母

六合彩

點解要咁買

係喎差啲唔記得買

有時懷疑六合彩頭獎根本從來冇人中過

6仔今晚我中了

Switch d game

得罪你？

廿蚊熱

當支持下

有冇link

熱狗大船

8哥 mu vs asw tot

屌你老母仲未有角

無線有播。。

幫屋企人買6仔
係都話要真飛
Apps幫佢買又唔肯

提前15分鐘停止受注 應該做假

玩下角 食花生算

熱贏波 頭十抽1派我100

ky都要follow 傻西8哥channel 笑死人

on

曼強陣

Lm

最鐘意賣料果d

lm

Ky買咩C

屌佢老母踢左成7分鐘都未有c

我熱 利申賣料

屌你老母 曼狗半場咪撚輸。。

出面曼fg 1.8 馬會1.87 有咁好死？

你睇緊咩
快咁多

熱狗

今晚中6仔

唔出兒子點羊

佢落場踢緊

你quote個兩個一早block左

賽前估 1.75 ，估10c ft
ht再望下，呢場無買角

冰角

我曼比人禁住打
Jump得

半和o唔ok先

gchi block playhard

你channel mu

垃圾獌條後防真係個個都有陣柒味

親戚中過 好耐之前頭獎收200萬

你有冇睇架

你女友連生6個仔

屌 好採中柱

MU中柱

一講曼聯就中柱

曼中柱

中柱

屌入啦

熱刺班後防係咁扮冼腳

5系我黎

屌

中內柱都唔陣入

mu 1:0
中柱

差少少少

中內柱 嚇死

真係有人中過
成日覺得佢做馬
陰謀論

熱狗黑鬼中堅on99

曼差d

屌你老母 半客jumped

中到即刻派你

熱狗jump

高水入曼fg

唔洗，我一個就夠

曼聯好屌

假象黎 熱fg要了

歐聯都知熱刺D黑鬼都ON99

no goal la

中個3獎我ok

曼聯 禁屌

認真熱剌班後防扮哂野，想輸咪出聲

杨

禁屌唔入
禁黎做咩

救C

拳王

熱血救c

3獎都未中過

熱狗踢呢d波都要mma

角大

真係神奇，中內柱居然係彈返出黎痴撚線

冇c玩撚完

角大24

有開始打人==

大波ok ??

MMA

正常

中個一次9600only

無son 熱廢到呢

半和ok?

打假都要專業d𠺢
你一睇就知假你估hk police咩

1C

曼聯好勁

11111

廢

$20都未中過係咪唔岩賭

禁屌到

即係中過9600?

呢4個字其實點解

單式中四個字已經好叻

熱狗針

熱剌死黑鬼冼兩次腳，仲要咁撚致命

熱刺無左兒子連波都唔識踢

熱有過半場？

1k中40

祖禁屌

曼聯傳送明明好好，係唔知做乜d埋門鳩下鳩下

Man fg

諗唔明曼點輸

睇黎曼FG先

又改左名

范明明外號

老公得1個，乜叫3公

講咁耐都未入 勁係邊

范冰冰外號

屌你老母咁都唔入

玩野

2C

熱爭d

收爺未

熱輸9硬了

球波俾我son入左喇

屌你咩阿里篤波？

拳王任射都唔入

差d出事

空哂 佢射乜撚

差d輸fg

ALLI

射到咁

屌 射得咁垃圾

屌 差d jump

屌你個阿里除咗懶型同打人冇野識

屌你咁都唔入

懶勁腳面屌佢老母

隻角斬乜鳩

Gun

準備一鋪過
最快一位手足覆單定雙 又中
派200

-9c..

雙

搞咁耐 入得未曼狗 入完再討論

單

Odd

六仔重心 11號

圍

得我一個雙

on9 ali 半大24

角大了 今朝利狗copy

拳王又發脾氣

我都雙 你盲

單定雙 又中

3C

btw我第一個，請allin

今日6仔 6000萬。。

1-0

3

下場

4c

角大收錢 攪掂

3:1

刷角獌

12.5b

咁早gel

角細 jump

英國第一神鋒哈利簡尼入未

下半場先

無gel 收硬

祝贏

想問綠木入波未 唔好搞事

半2全4

0:1

。。做乜9

差D 12碼

咁都唔入

差d 12m..

施素高做乜撚野

0-1

12?

-8c

咁都無牌

快D買曼聯NG啦

好勁

咁樣鏟博咩

12m?

呢場真係英超咁踢

人地要你覆 單定雙

差少少

ky11.5s?

你最快la

冇12m

呢場波又幾好睇

差一步😟

彭利拿要入了

河床！

Jump

客？

楊格射

角大又中

-2c

人牆咁少人?

綠木入波未

施素高開波兩個膠咩事

咁小，點買a

曼連差d

幫人叫

輕鬆save

楊咁廢點解俾佢射

半場曼狗快手

gg了曼好勁，好有冠軍相

曼聯好屌咁 半主好驚

tvb評述on99 吹奏楊

中頭獎10抽一含

曼落到咁點買

角大一路掃

你溝撚晒d女啦

等ht先買

曼禁屌

等你帶領

派初夜

wa diu

曼入未

kane落底傳高傳地波搏角咪算

熱輸
角又輸

睇怕都角大 咁快3隻 我啲角細等爆

2.5大未...

半大真係24

刷角呀!!!!

打防反出KANE 真係冇撚用

卡山半8全8

中頭奬頭十含到射

半大/

得1.62

升

Lm 我了

Ken入粒定下驚先

1.91入！

半場曼 冇了 什麼也沒了

上次你個12.5，星之力燥左

greenwood 數手幫曼先入一球喇

今晚我中頭獎抽1手足屌屯門娜娜

乜人黎

食飽飯又黎叫角啦喂
熱刺曼聯2隊快刷角plz
-7c

半細穩到

。。 你是唔是香港人

搞到阿伯反白眼

mu 1:0？

熱個龍真係好廢

我曼goal 勁撚到

咁樣份

又同路

goal

馬仔

我獌GOALLLL

Op!

Goalllllllll

屌你老母熱狗好撚廢

咁樣入

屌你個學界龍

Goallll

垃圾龍龍

咁都入

又反手

屌個龍門廢撚到

同路啊屌 震左好耐

屌 等唔到兩倍
asw勁中

一齊叫啦喂明日巴

收米

有冇買左曼聯NG

FG
半客頂實佢老母

炸

童工

熱快反cup

垃圾

DDG：有腳擋咪得囉傻豬

靚女嚟

cup未

曼聯好撚勁

咁撚勁..

岩岩一個波位笑撚死

震咩 半場平手 好舒服
應該係jc 學手足直屌 客客 成4倍

熱剌個黑鬼中堅收撚哂錢
俾人屌撚完未

屌打
仆街 冇買曼就入
屌屌

劇本正式啟動 熱追和反cup

不了 FG 穩陣

又有得gel了

同路齊羊

thx

半場頂住一球就補飛

熱廢到

落飛贏

懂不懂規矩

又係你條仆街

。。 又係馬會買返
上次唔係買真飛fg?

fg cashed

屌 唔比c 點夾啊

你味成日沖出黎啦

現代

垃圾盃都打架

死熱狗廢撚到
俾曼狗搶到

反摩

講波佬兩隻熱狗
奧斯卡

又撚

我係到恭喜熱刺手足

ng 熱

屌你老母爆c啦on9.

一睇就知曼fg啦
by xx使者

02

笑4 簡尼又想打交

Ok 留定名

打架打架

打架

我曼迷點解唔買曼

50步笑百步

我條飛都未po出黎
你咪啦

打交打交

比我走盤去驗腦可以嗎

有簡尼真係買對家就夠

3.5s好似幾好

有合理懷疑你偷飛反手

歐聯唔出佢就買

大注曼盤頂撚住呀

呢球又救得幾靚

快手補注熱fg

下下曬腳 係咪真係要打交

Gel大力d

買定少少tot 2nd la

屌你老母熱狗有得攻未 練緊防守？

快住手

其實都唔知點輸

一日唔換人一日都冇得贏

半場有冇8倍呢
如果0-1

曼頂撚住

重要有排捱

不了

無兒子無大力神 熱狗好似唔識踢波咁

30-01-2019

三門全開好耶

未完場出飛gel果d全部死全家

唔洗咁快補飛啦呢場
等曼換人先補

頂撚住下半場 換撚左班廢西中場佢啦

熱狗真係好撚矛

個賽果係乜

比人gel到好驚

我係佢fans

仆街冰角

施素高係咪好憎獌

半大未

都唔要求啲咩，淨係想熱剌攻到一次

唔洗問啦下話
華西 91 2:2 93 3:2

頭先有6s買

無孫興民係咪唔好買熱刺

換son出來啦

已報

唔係
係有簡尼就唔買

半大 同熱剌反cup

等下半

又出返9.5,有古怪

都話獌100%的球

點降熱狗年年都係呢d人腳。。
唔洗買人？

半大先 半2全4 2:2和波算la

D錢用哂起球場sad

咪有個尼當比利

曼456啦

屎波寧真係垃圾黎 個頭又唔知想點撚樣

似琴日祖對國米，下半先追11

射去邊L度呀

熱狗隻腳打左針黎啊....下下高射炮

90分鐘2:1 之後再3:1

block我做乜撚

咪冰角呀
入完波都要繼續刷
熱刺曼聯2隊快刷角plz
-7c

who

熱ng

簡尼想射鳩啲獌狗？

唔好提啦

Cccccccccc

半和24

買了what

食過返尋味

cccccccc

天狼星開到7.5 中位

手持曼盤
屌多注9.5角細

下半場走地點部署

有無巴打落角細

Aaaaaaaa

Bbvbvbbbb

Ccccccccc

覺唔覺拳王門前面果腳假到仆街

曼狗贏鬼到

你唔好玩啦熱狗踢到咁撚樣有攻勢未呀

仆街仲係3角？

cccccccccc

冰角 冰入球

又贏多注lm 希望抽中我

下場先有

一直在攻啊....(下半先入比你睇)

1-1

又中，點gun a

角大呀屌快啦

2.12入fg！

哩度有無巴全職賭

換孫先入NG

愛c -3

大把啦

熱刺下一隊入球唔買正傻仔

已破產,謝謝

第2球 邊隊

大撚把啦。。 返工不了

全職乞

熱jump了

買左曼聯又收錢
易到

9.5B未買好買

揾咗成個月工
no offer

職乞

哩條撚樣block得 忍左好耐 一直報假

Yy = 職賭

真
好撚易

半3全8吧角球~班友沒力了

準備下個月搵pt
朝早返工 夜晚打牌 賭波 雙修

狼隊半大得1.54，全大中位4.5

真
乞唔少

角細gel

Son熱緊身
準備補飛

其實曼聯都唔係勁，只係熱刺大廢加埋龍門再廢

彪析都搵唔小錢吧彪哥

你份工唔係職乞咩

曼聯咁柒都落飛
就知有料

馬會1點維護結算 要早d買

已買4.5s

我，搵得多過番工

幾時一齊賭牛熊

狼隊係買就買主其他啦

佢地扮廢姐 熱狗有3 4次空哂都唔射龍直接射飛機

咪出黎gel住ok?
買左半客

完場3:1

似1.72

已死

20.5s中位？

5大聯賽就開
專心賭球了
有馬拉松

報左驚 你等人how門

暴徒，合理la

對隊一粒都無 唔信狼隊有5球

肯半大未

係架
打工冇發達
發達一定要靠賭/投資

買下盤d人咩心態
點解上盤賠率高d？
因為莊家睇好
我夠膽講買熱狗都係自我中心mk仔

Easy la
驚西咩

但平手盤

2:0 3:0 la

真係
唔知點輸.........

死熱狗好似進攻又冇人
防守又冇人咁

今晚睇中邊場
琴晚maribor確係好

平手高水=上盤

堅？以後多啲指點小弟

9.5都開唔出？

走地平手easy 最多走盤

我買左2k win @ 2.15

半大已死

半3咪好law，有7.5買

暴聯暴聯暴聯

全職賭

哩度有無巴全職乞

暴徒入未

已入9.5s

岩岩有位手足好早gel 左角大
而家去左邊

回咗少少血 但今朝針返

莫斯科u20 0:1
星之力

睇下我黑撚完未
買左熱狗下一隊入波 有種就唔撚好入

邊有咁多半大 半細收sick la

@3角形
@全黑
@火星1108
@星力999

365 -0.5

蠃硬補泥做咩

444444444
-7.......

今朝推左0.5/1 小保加

咪冰角呀
入完波都要繼續刷
熱刺曼聯2隊快刷角plz
-6c

金木sir贏咗要派me了

444444444

原來派錢

Block撚左好耐啦佢報假左幾個月

比多7c黎

10.5
你加油

呢個都有跟
但角追咗上去 針返哂

熱刺好撚廢

獌ng 未呀 垃廢隊

block邊個？

熱狗上

下半場買熱刺 有冇gchi

呢場傻既都知熱狗下半搶攻刷角,8.5 9.5B

Gchi

又贏。。

我明利12.5s，即刻無買，之後有16.5s又入唔到

咩range?

睇勢下球似熱狗

半3又冇乜信心有10c

all in jor

長井？

手持熱狗盤

快撚d完半場先

熱到班友跑都唔想跑 點刷角

英超果堆半幾多都可能10😂

屌 半4.5s頂撚住啦

。。 唔係掛 咁我唔入住

識唔識嫁你

火星1108=長井

gun了!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

yes...就係呢場針了

Ng G

又中
我了

半客輕鬆到

半大jump

點解硬係覺得阿里好撚hea

同13一樣個臭閪

我明=神

19000 19000

今晚中6仔我派你

你啱

半客 準備收米
準備長過我曼了 2019

9.5-10.5

易到

我了ok?

角細我奶肛 角大你奶肛

lm派我

你仲高水過我
你出完我即買得1.74

完

中20蚊都要我了

又中 我未

Me

依加補飛？

9.5b 必開

人地應該開埸前買。。

有無買ng

10.5唔太似wor

求走盤

熱刺個龍廢到仆街喎，補黎做咩?

輸光了

賽前1.75
依加2.07

ht個盤真係似10c ft

X2

10.5b ar diu

半場唔合格呀
一半都刷唔到
下半場繼續努力刷爆佢

對

8.5 到1.7左右就會有角
有9.5就好買啦

即場點部署

下半換son收牙傾就入ng

頭先
9.5 2.05 1.68
10.5 3 1.33
而家
9.5 2.07 1.67
10.5 2.9 1.35

狼隊果場點買

曼fg易到

亂報狗 報應嚟

不買了，希望3.5s頂到

出son刷啦on9

試下夾角先

主主

回多0.1水

Allin了熱Ng jump

換人你就知死
你班gel頭狗

膠123呢

Jump hehe

補個和沒死 曼睇個勢遲早爆

曼 ng
9.5B

9.5s落飛
但10.5 落飛

手持主盤9.5b

可以點補

乜黎

睇錯

Cup Ed lm ok?

收啦乞e

同火星1108齊名嘅5連中

見你咁慘，比你走盤la

睇熱喇

Nice

1-1拎返個本賭過ok?

10.5b 點算

2隊都垃圾

友賽邊會刷角

半大輸左

上半補得一分

半場4個角
下半當你多d攻勢 頂多咪9角 gel得

又黎。。。。
但你8.5s。。。

唔好開到!!! 唔想你戒賭

當你以為兩隊刷角機放埋一齊會刷 咁你就錯了全部-6角

我都買左10.5b

信自己

同問

補個和，希望唔好cup

Ky半埸了

正式宣佈11c完場

你加油

Same

幫你嗌

上面有

大波24報數區
500

下隊入球 曼聯
全場0-2

收到元朗d鄉黑風話今場9c完

唔擔心

寶蛇 買左咩

好似補next goal好d。。。

入錢買多300 cup咪穩

我son cup未

出兒子 買小小角大先

寶蛇好波

余得丞講得好好

換多個拉美拿出黎 fight!

same

買唔買多注9.5好

入多300 cup 和要輸$$$$

有冇清會去元朗？

我覺得麻麻。。。

9C完場~

8.5b可上車？

熱狗換哂主力
獌換d垃圾出黎

無左簡尼 熱ng了

似no goal完

熱ng allin

食角

9.5 last 2.01 1.71，

曼換入果d 都係正選啵

燈占嚟左無線

我

無線專收垃圾

on9 lin

有咩衝突
連加特 拉舒福特 廢特

有7.5先買la

力等6.5

暴聯

熱禁屌

C呢？

郁啦角呀屌

下 無線85可以報賠率架咩?

財經台

之前有線會

尊重啦

Cup未

出盧卡斯 son 熱狗要反cup了

希望1:1，20k巴走盤la

難d
除非0:2

9.5s收錢

應該仲有一球 買晒兩邊ng收息先

2:1硬

我知呀
原來請燈占過嚟就係引入球彩嚟無線

亞洲第一人

gchi

冰封

Cccccccc

訓醒未

亞州之光孫興民

角大手足呢

刷角入波主

2.5大未呀屌

屌刷角啦

就有7.5

成隊熱刺真係打孫興民一個

角呢

角細

爽

2019年仲有人話孫興民有料到？

son 幾撚勁

拜利玻璃做

son亞洲美斯

廢到

japan

1001